以後再冇得追擊城市大學了...

要改口叫華南大學

校長為左唔比同學唱城大各位 找郭位可以去到幾盡？

hua nan da xue 以後冇得叫Shitty U

冇得再叫shitty了

柒撚到

shitty 同鯨大 都改名
佢地有幾討厭呢兩個名

華大

華南大學

華南海域天氣報告
警報：香港鄰近海域、南澳以南、汕尾以南及香港以南吹強風。

睇到單野已經等緊你出po

華南大學天氣報告
警報：AC1、AC2及AC3吹強風。

啱啱忙緊冇第一時間追擊

華大各位 找郭位都得啫

中大先係要改名果間

華大基因

愛到入城大也分開
預計之中

都係thei最好

人地改咗名 你都仲未入到

華南海盜

IVE仔啲社會垃圾學咩人炒股
原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑
書都未撚讀得掂做黑驚啱撚晒啦